{"description": "Revivez la matin\u00e9e des keynotes de la 5\u00e8me \u00e9dition de Devoxx France, avec l'ensemble des keynotes du vendredi. Vous pouvez aussi visionner chaque intervenant sur la cha\u00eene des keynotes.\n- introduction par Charles Sabourdin\n- Software development, responsibility and ethics: the coming crisis par Richard Fontana\n- De l'utopie de la fin du travail au digital labour par S\u00e9bastien Broca\n- Algorithmes, les nouveaux pouvoirs du D\u00e9veloppeur par Fabrice Epelboin\n- Le Service public \u00e0 l'heure d'Internet par Matti Schneider", "event": {"name": "Devoxx France 2016", "nickname": "devoxx-france-2016", "twitter": "DevoxxFR", "url": "http://www.devoxx.fr/"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-26", "filename": "keynotes-du-vendredi-22-avril-2016", "length": "01:23:39", "likes": "1", "recorded": "2016-04-20", "short_description": "Revivez la matin\u00e9e des keynotes de la 5\u00e8me \u00e9dition de Devoxx France, avec l'ensemble des keynotes du vendredi. Vous pouvez aussi", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/uV6zy5DIads/hqdefault.jpg", "title": "Keynotes du vendredi 22 avril 2016", "tweet_video": "Keynotes%20du%20vendredi%2022%20avril%202016%20https%3A//codeandtalk.com/v/devoxx-france-2016/keynotes-du-vendredi-22-avril-2016%20presented%20%40DevoxxFR", "videos": [{"code": "uV6zy5DIads", "type": "youtube"}], "views": "266"}