{"description": "Keynote compl\u00e8te avec \n- intro et accueil par l'\u00e9quipe Devoxx France\n- pr\u00e9sentation des applications mobiles par Stephan Janssen,\n- Devoxx4Kids\n- Keynote 1 de Jean-Michel Billault\n- Keynote 2 de Joel Spolsky\n- Keynote 3 de Natacha Quester-S\u00e9m\u00e9on\n\nVous pouvez retrouver aussi chacune des 3 keynotes dans des vid\u00e9os s\u00e9par\u00e9es.\n\nRendez-vous en 2017 du 5 au 7 avril pour la prochaine \u00e9dition de Devoxx France", "event": {"name": "Devoxx France 2016", "nickname": "devoxx-france-2016", "twitter": "DevoxxFR", "url": "http://www.devoxx.fr/"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-26", "filename": "keynotes-du-jeudi-21-avril-2016-version-complete", "length": "01:46:31", "likes": "2", "recorded": "2016-04-20", "short_description": "Keynote compl\u00e8te avec - intro et accueil par l'\u00e9quipe Devoxx France - pr\u00e9sentation des applications mobiles par Stephan Janssen,", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/pGoh8CjghM0/hqdefault.jpg", "title": "Keynotes du jeudi 21 avril 2016, version compl\u00e8te", "tweet_video": "Keynotes%20du%20jeudi%2021%20avril%202016%2C%20version%20compl%C3%A8te%20https%3A//codeandtalk.com/v/devoxx-france-2016/keynotes-du-jeudi-21-avril-2016-version-complete%20presented%20%40DevoxxFR", "videos": [{"code": "pGoh8CjghM0", "type": "youtube"}], "views": "326"}