{"description": "Venez rejoindre Les Cast Codeurs en chair, en os et en bi\u00e8res pour cl\u00f4turer cette \u00e9dition de Devoxx France ! La fine \u00e9quipe discutera avec certains intervenants pour r\u00e9pondre \u00e0 la question: mais o\u00f9 va le monde... informatique ?\n\nLes Cast Codeurs est un podcast en fran\u00e7ais sur Java et la JVM de, par et pour les d\u00e9veloppeurs. Mais ils sortent de leur cast-cave de temps en temps pour faire des \u00e9missions endiabl\u00e9es, en direct devant une foule en d\u00e9lire. C'est notre perspective en tous cas.", "event": {"name": "Devoxx France 2016", "nickname": "devoxx-france-2016", "twitter": "DevoxxFR", "url": "http://www.devoxx.fr/"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-26", "filename": "les-cast-codeurs-font-la-fermeture", "length": "43:39", "likes": "3", "recorded": "2016-04-20", "short_description": "Venez rejoindre Les Cast Codeurs en chair, en os et en bi\u00e8res pour cl\u00f4turer cette \u00e9dition de Devoxx France ! La fine \u00e9quipe disc", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/IUEJ_SYAkmk/hqdefault.jpg", "title": "Les Cast Codeurs font la fermeture", "tweet_video": "Les%20Cast%20Codeurs%20font%20la%20fermeture%20https%3A//codeandtalk.com/v/devoxx-france-2016/les-cast-codeurs-font-la-fermeture%20presented%20%40DevoxxFR", "videos": [{"code": "IUEJ_SYAkmk", "type": "youtube"}], "views": "247"}