{"description": "De plus en plus d'objets connect\u00e9s apparaissent sur le march\u00e9, mais o\u00f9 sont ceux dont nous avons besoin ? Matthieu, Ludovic et Gwennael vous feront d\u00e9couvrir le monde des objets connect\u00e9s et partageront avec vous de vrais uses cases !\n\n\nAuthors:\nMatthieu Plantey\nIng\u00e9nieur en t\u00e9l\u00e9communications depuis 10 ans, je suis pass\u00e9 par les op\u00e9rateurs telco \u00e0 la grande p\u00e9riode des box triple play puis, apr\u00e8s un crochet par le secteur des op\u00e9rateurs d'\u00e9nergie, j'ai particip\u00e9 \u00e0 l'aventure d'un des pionniers des objets connect\u00e9s pendant 5 ans. Je suis aujourd'hui membre d'une \u00e9quipe autog\u00e9r\u00e9e pour apporter des nouveaux usages \u00e0 la tendance des objets connect\u00e9s.\n\nLudovic Havel\nIng\u00e9nieur telco depuis 10 ans, j'ai toujours travaill\u00e9 chez des \u00e9diteurs de logiciels. D'abord sur des plateformes de t\u00e9l\u00e9phonie fixe pour les op\u00e9rateurs pendant 5 ans, puis chez un \u00e9diteur de solution de notification pendant 1 an. J'y ai rencontr\u00e9 mes deux associ\u00e9s pour fonder Optiflows en 2011 et renouer avec mes premi\u00e8res envies: l'entreprenariat et le cr\u00e9ation d'un produit (surycat). Avec toute l'\u00e9quipe R&D je me consacre aujourd'hui \u00e0 faire \u00e9merger Surycat en tant que plateforme et bient\u00f4t service d'int\u00e9gration multi-syst\u00e8mes/protocoles.\n\nGwennael Gate\nGwennael is a do-it-all software engineer passionate about making AI algorithms work in the real world.\n\nAfter 5 years at Aldebaran Robotics, where he led the teams of software engineers developing NAO's and Pepper's artificial brains, Gwennael is now co-founding angus.ai, an AI cloud platform for the Internet of Things.", "event": {"name": "Devoxx France 2015", "nickname": "devoxx-france-2015", "twitter": "DevoxxFR", "url": "https://www.devoxx.fr/2015/index.html"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-03", "filename": "des-objets-connectes-cest-bien-utiles-cest-mieux", "length": "40:47", "likes": "0", "recorded": "2016-06-08", "short_description": "De plus en plus d'objets connect\u00e9s apparaissent sur le march\u00e9, mais o\u00f9 sont ceux dont nous avons besoin ? Matthieu, Ludovic et G", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/1YTccFRu-KA/hqdefault.jpg", "title": "Des objets connect\u00e9s c'est bien, utiles c'est mieux !", "tweet_video": "Des%20objets%20connect%C3%A9s%20c%27est%20bien%2C%20utiles%20c%27est%20mieux%20%21%20https%3A//codeandtalk.com/v/devoxx-france-2015/des-objets-connectes-cest-bien-utiles-cest-mieux%20presented%20%40DevoxxFR", "videos": [{"code": "1YTccFRu-KA", "type": "youtube"}], "views": "79"}