{"description": "72% des entreprises fran\u00e7aises pr\u00e9voient de mettre le cap sur le cloud hybride en 2015 et OpenStack est devenu l'impl\u00e9mentation open-source de choix pour ce type de cloud. Mais en tant que DevOps que peut-t-on en tirer ? Dans cette session, nous allons d\u00e9ployer les diff\u00e9rents composants et tuyaux d'une application (load balancer, firewall, ...).\n\n\nAuthor:\nSylvain Avril\nGeek \u00e0 toute heure, j'ai eu l'occasion d'avoir une exp\u00e9rience diversifi\u00e9e qui m'a amen\u00e9e \u00e0 occuper diff\u00e9rentes responsabilit\u00e9s, \u00e0 faire du r\u00e9seau, du syst\u00e8me, du d\u00e9v, de l'architecture... Apr\u00e8s mes ann\u00e9es de formation de dev-shaolin, c'est donc naturellement que j'\u00e9volue plus d\u00e9sormais dans le domaine du DevOps.", "event": {"name": "Devoxx France 2015", "nickname": "devoxx-france-2015", "twitter": "DevoxxFR", "url": "https://www.devoxx.fr/2015/index.html"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-03", "filename": "je-deploie-dans-mon-datacenter-virtuel-avec-openstack", "length": "49:05", "likes": "4", "recorded": "2016-06-08", "short_description": "72% des entreprises fran\u00e7aises pr\u00e9voient de mettre le cap sur le cloud hybride en 2015 et OpenStack est devenu l'impl\u00e9mentation ", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/XmVLTzqZ9Ns/hqdefault.jpg", "title": "Je d\u00e9ploie dans mon datacenter virtuel avec OpenStack", "tweet_video": "Je%20d%C3%A9ploie%20dans%20mon%20datacenter%20virtuel%20avec%20OpenStack%20https%3A//codeandtalk.com/v/devoxx-france-2015/je-deploie-dans-mon-datacenter-virtuel-avec-openstack%20presented%20%40DevoxxFR", "videos": [{"code": "XmVLTzqZ9Ns", "type": "youtube"}], "views": "887"}