{"description": "Les r\u00e9v\u00e9lations de Snowden ont mis en lumi\u00e8re l'existence de contr\u00f4les sur les technologies de l'information dans les pays occidentaux. Toutefois cette situation tire, en tant qu'approche syst\u00e9matique, ses origines \u00e0 la fin des ann\u00e9es 40. Durant cette pr\u00e9sentation, nous expliquerons tout d'abord les diff\u00e9rents niveaux et moyens de ces contr\u00f4les et les illustrerons \u00e0 l'aide de cas ant\u00e9rieurs aux r\u00e9v\u00e9lations de Snowden (ou non trait\u00e9s par ce dernier). Ensuite, nous tenterons de comparer les avantages et les inconv\u00e9nients li\u00e9s au contr\u00f4le des technologies de l'information et montrerons qu'une vision purement manich\u00e9enne est impossible. Alors que nous pouvons ais\u00e9ment comprendre et accepter des contr\u00f4les cibles (ayant pour but de lutter pr\u00e9ventivement contre les terroristes, mafieux, p\u00e9dophiles...), l'opinion publique semble totalement allergique \u00e0 la surveillance de masse des citoyens. Nous proposerons un petit voyage prospectif dans le futur proche pour montrer ce qui nous attend:\n\n\nAuthor:\n Eric Filiol\nEric Filiol is the head of (C+V)O research lab at ESIEA, France and senior consultant in offensive cybersecurity and intelligence. He spent 22 years in the French Army (Infantry/Marine Corps). He holds an Engineer diploma in Cryptology, a PhD in applied mathematics and computer science and a Habilitation Thesis in Computer Science. He is graduated from NATO in InfoOps. He is the Editor-in-chief of the Journal in Computer Virology. He has been a speaker at international security events including Black Hat, CCC, CanSecWest, PacSec, Hack.lu, Brucon, H2HC\u2026", "event": {"name": "Devoxx France 2015", "nickname": "devoxx-france-2015", "twitter": "DevoxxFR", "url": "https://www.devoxx.fr/2015/index.html"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-03", "filename": "la-problematique-du-controle-des-technologies-de-linformation", "length": "18:28", "likes": "1", "recorded": "2016-06-08", "short_description": "Les r\u00e9v\u00e9lations de Snowden ont mis en lumi\u00e8re l'existence de contr\u00f4les sur les technologies de l'information dans les pays occid", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/Vfb_bgGWptg/hqdefault.jpg", "title": "La probl\u00e9matique du contr\u00f4le des Technologies de l\u2019information", "tweet_video": "La%20probl%C3%A9matique%20du%20contr%C3%B4le%20des%20Technologies%20de%20l%E2%80%99information%20https%3A//codeandtalk.com/v/devoxx-france-2015/la-problematique-du-controle-des-technologies-de-linformation%20presented%20%40DevoxxFR", "videos": [{"code": "Vfb_bgGWptg", "type": "youtube"}], "views": "147"}