{"description": "Mal coder n\u2019est pas une maladie ! Tout d\u00e9veloppeur passe par cette phase et cela peut provoquer un choc traumatique qui peut ressurgir des semaines, des mois voire des ann\u00e9es apr\u00e8s l\u2019\u00e9v\u00e8nement. Les plus fragiles n\u2019arrivent pas \u00e0 faire face \u00e0 cette souffrance et commettent des actes irr\u00e9parables comme l\u2019abandon du d\u00e9veloppement ou pire, s\u2019entourent de logiciels aguicheurs promettant de cr\u00e9er des applications sans code ! Pour s\u2019en sortir, il est important de comprendre ce que l\u2019on vit et de se faire aider. Ce quickie est l\u00e0 pour aider les d\u00e9veloppeurs en souffrance. Vous pouvez vous en sortir !\n\n\nAuthor:\nEll\u00e8ne Siber Dijoux\nundefined", "event": {"name": "Devoxx France 2015", "nickname": "devoxx-france-2015", "twitter": "DevoxxFR", "url": "https://www.devoxx.fr/2015/index.html"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-03", "filename": "savoir-faire-le-deuil-de-son-code", "length": "09:21", "likes": "0", "recorded": "2016-06-08", "short_description": "Mal coder n\u2019est pas une maladie ! Tout d\u00e9veloppeur passe par cette phase et cela peut provoquer un choc traumatique qui peut res", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/ovmgcy-45qA/hqdefault.jpg", "title": "Savoir faire le deuil de son code", "tweet_video": "Savoir%20faire%20le%20deuil%20de%20son%20code%20https%3A//codeandtalk.com/v/devoxx-france-2015/savoir-faire-le-deuil-de-son-code%20presented%20%40DevoxxFR", "videos": [{"code": "ovmgcy-45qA", "type": "youtube"}], "views": "113"}