{"description": "Lenguajes como JS se prestan mucho m\u00e1s a hacer del desarrollo de c\u00f3digo un ejercicio de verdadera reutilizaci\u00f3n. A lo largo de esta charla explicaremos en qu\u00e9 sentido es esto cierto y hablaremos de modelos arquitect\u00f3nicos que fomentan la reutilizaci\u00f3n como los Mixins, Traits, Roles, Aspectos, Subjects, etc.\n\nCharla de Javier V\u00e9lez Reyes, doctor en inform\u00e1tica por la UNED.\n\nGrabaci\u00f3n cortes\u00eda de TransparentCDN y TodoJS.com.", "event": {"name": "JSDay Spain 2016", "nickname": "jsday-spain-2016", "twitter": "jsdayes", "url": "http://jsday.es/"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-31", "filename": "arquitecturas-para-la-reutilizacion-en-javascript-jsdayes-2016", "length": "41:26", "likes": "7", "recorded": "2016-04-29", "short_description": "Lenguajes como JS se prestan mucho m\u00e1s a hacer del desarrollo de c\u00f3digo un ejercicio de verdadera reutilizaci\u00f3n. A lo largo de e", "speaker_twitters": " @javiervelezreye", "speakers": {"javier-velez-reyes": {"episodes": [], "hosting": [], "info": {"country": "Madrid, Spain", "github": "javiervelezreyes", "home": "http://www.javiervelezreyes.com/", "name": "Javier V\u00e9lez Reyes", "twitter": "javiervelezreye"}, "videos": [{"event": {"name": "JSDay Spain 2015", "nickname": "jsday-spain-2015", "twitter": "jsdayes", "url": "http://jsday.es/"}, "filename": "jsday-es-2015-javier-velez-metaprogramacion-en-javascript", "recorded": "2015-05-09", "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/7gySWZCPj3c/hqdefault.jpg", "title": "Metaprogramacion en Javascript"}, {"event": {"name": "JSDay Spain 2016", "nickname": "jsday-spain-2016", "twitter": "jsdayes", "url": "http://jsday.es/"}, "filename": "arquitecturas-para-la-reutilizacion-en-javascript-jsdayes-2016", "recorded": "2016-04-29", "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/ByotSYMlj1Q/hqdefault.jpg", "title": "Arquitecturas para la reutilizaci\u00f3n en JavaScript"}]}}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/ByotSYMlj1Q/hqdefault.jpg", "title": "Arquitecturas para la reutilizaci\u00f3n en JavaScript", "tweet_video": "Arquitecturas%20para%20la%20reutilizaci%C3%B3n%20en%20JavaScript%20https%3A//codeandtalk.com/v/jsday-spain-2016/arquitecturas-para-la-reutilizacion-en-javascript-jsdayes-2016%20presented%20%40jsdayes%20by%20%40javiervelezreye", "videos": [{"code": "ByotSYMlj1Q", "type": "youtube"}], "views": "504"}