{"description": "La comunidad de JS se caracteriza por acoger r\u00e1pidamente las \u00faltimas tendencias en frameworks, librer\u00edas, lenguajes y arquitectura. Esto ha sido bueno y malo a la vez. En esta charla repasaremos las pr\u00e1cticas ya asentadas en la comunidad, y como \u00e9stas podr\u00edan cambiar con las novedades que se avecinan.\n\nCharla de apertura por Enrique Amodeo, desarrollador en SoundCloud.\n\nGrabaci\u00f3n cortes\u00eda de TransparentCDN y TodoJS.com.", "event": {"name": "JSDay Spain 2016", "nickname": "jsday-spain-2016", "twitter": "jsdayes", "url": "http://jsday.es/"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-31", "filename": "charla-de-apertura-js-fashion-victim-jsdayes-2016", "length": "45:11", "likes": "12", "recorded": "2016-04-29", "short_description": "La comunidad de JS se caracteriza por acoger r\u00e1pidamente las \u00faltimas tendencias en frameworks, librer\u00edas, lenguajes y arquitectu", "speaker_twitters": " @eamodeorubio", "speakers": {"enrique-amodeo-rubio": {"episodes": [], "hosting": [], "info": {"country": "Berlin, Germany", "github": "eamodeorubio", "home": "https://www.linkedin.com/in/enrique-amodeo-rubio-83344a26", "name": "Enrique Amodeo Rubio", "twitter": "eamodeorubio"}, "videos": [{"event": {"name": "JSDay Spain 2016", "nickname": "jsday-spain-2016", "twitter": "jsdayes", "url": "http://jsday.es/"}, "filename": "charla-de-apertura-js-fashion-victim-jsdayes-2016", "recorded": "2016-04-29", "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/nN-ByGZxByc/hqdefault.jpg", "title": "Charla de apertura: JS fashion victim"}]}}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/nN-ByGZxByc/hqdefault.jpg", "title": "Charla de apertura: JS fashion victim", "tweet_video": "Charla%20de%20apertura%3A%20JS%20fashion%20victim%20https%3A//codeandtalk.com/v/jsday-spain-2016/charla-de-apertura-js-fashion-victim-jsdayes-2016%20presented%20%40jsdayes%20by%20%40eamodeorubio", "videos": [{"code": "nN-ByGZxByc", "type": "youtube"}], "views": "572"}