{"description": "Deine Daten im Internet und Datenschutz - Passt das \u00fcberhaupt zusammen?\n\nHeutzutage werden viele Daten nicht mehr firmenintern, sondern in der \u201eCloud\", dem Internet, gespeichert und verarbeitet. Nach einer kurzen Einf\u00fchrung in das Datenschutzrecht erfahren die TeilnehmerInnen mehr \u00fcber die datenschutzrechtlichen Probleme von Cloud-Computing. Anschlie\u00dfend steht der Vortragende f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung.\n\nhttp://glt13-programm.linuxtage.at/events/171.de.html", "event": {"name": "Grazer LinuxTage 2013", "nickname": "grazer-linuxtage-2013", "twitter": "linuxtage", "url": "https://glt13.linuxtage.at/"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-26", "filename": "datenschutz-und-cloud-computing-markus-dorfler", "length": "46:28", "likes": "0", "recorded": "2013-04-20", "short_description": "Deine Daten im Internet und Datenschutz - Passt das \u00fcberhaupt zusammen? Heutzutage werden viele Daten nicht mehr firmenintern, s", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/kEr_yy9YAXU/hqdefault.jpg", "title": "Datenschutz und Cloud-Computing - Markus D\u00f6rfler", "tweet_video": "Datenschutz%20und%20Cloud-Computing%20-%20Markus%20D%C3%B6rfler%20https%3A//codeandtalk.com/v/grazer-linuxtage-2013/datenschutz-und-cloud-computing-markus-dorfler%20presented%20%40linuxtage", "videos": [{"code": "kEr_yy9YAXU", "type": "youtube"}], "views": "320"}