{"description": "Die Frage, welche Version zum Einsatz kommen soll, stellt sich derzeit immer wieder. Auch das Portieren von py2 Projekten ist derzeit ein Thema. \n\nIn diesem Talk gebe ich einen \u00dcberblick \u00fcber die \u00c4nderungen zwischen den beiden Versionen. Weiters wird gezeigt, welche wichtigen Libraries bereits f\u00fcr py3 zur Verf\u00fcgung stehen und auf welche man noch warten mu\u00df. Abschlie\u00dfend werden ein paar Tips zur Portierung von py2 nach py3 gegeben.\n\nhttp://glt13-programm.linuxtage.at/events/205.de.html", "event": {"name": "Grazer LinuxTage 2013", "nickname": "grazer-linuxtage-2013", "twitter": "linuxtage", "url": "https://glt13.linuxtage.at/"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-26", "filename": "python-2-vs-python-3-gerald-senarclens-de-grancy", "length": "41:45", "likes": "2", "recorded": "2013-04-20", "short_description": "Die Frage, welche Version zum Einsatz kommen soll, stellt sich derzeit immer wieder. Auch das Portieren von py2 Projekten ist de", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/02NTKVtN5EU/hqdefault.jpg", "title": "Python 2 vs. Python 3 - Gerald Senarclens de Grancy", "tweet_video": "Python%202%20vs.%20Python%203%20-%20Gerald%20Senarclens%20de%20Grancy%20https%3A//codeandtalk.com/v/grazer-linuxtage-2013/python-2-vs-python-3-gerald-senarclens-de-grancy%20presented%20%40linuxtage", "videos": [{"code": "02NTKVtN5EU", "type": "youtube"}], "views": "306"}