{"description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nA for\u00e7a das diversidades no mercado de tecnologia\nTrilha: Minieventos - Mozilla\nAutores:\nCynthia Menezes Zanoni mostrar curr\u00edculo\nCynthia Cristina Pereira mostrar curr\u00edculo\nGeraldo dos Santos Barros mostrar curr\u00edculo\napresenta\u00e7\u00f5es:\nDia 14 \u00e0s 18:40 na sala 41F (80 minutos)  v\u00eddeo\nDia 15 \u00e0s 15:00 na sala 41A (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  O mercado de tecnologia deve ser aberto e receptivo para todos. Neste debate, vamos falar sobre a for\u00e7a e import\u00e2ncia de minorias no tecnologia, com c ompartilhamento de experi\u00eancias pessoais e em projetos de empoderamento, conhecimentos e bate papo aberto com a plat\u00e9ia.", "event": {"name": "FISL 17", "nickname": "fisl-17", "twitter": "", "url": "http://softwarelivre.org/fisl17"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-06", "filename": "a-forca-das-diversidades-no-mercado-de-tecnologia-e157a5", "length": "49:35", "likes": "0", "recorded": "2016-07-13", "short_description": "Inscreva-se. https://goo.gl/NfsjjA A for\u00e7a das diversidades no mercado de tecnologia Trilha: Minieventos - Mozilla Autores: Cynt", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/uFiJwSdEz3g/hqdefault.jpg", "title": "A for\u00e7a das diversidades no mercado de tecnologia", "tweet_video": "A%20for%C3%A7a%20das%20diversidades%20no%20mercado%20de%20tecnologia%20https%3A//codeandtalk.com/v/fisl-17/a-forca-das-diversidades-no-mercado-de-tecnologia-e157a5", "videos": [{"code": "uFiJwSdEz3g", "type": "youtube"}], "views": "17"}