{"description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nAs rela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero no mercado de trabalho na vis\u00e3o de uma developer feminista\nTrilha: Ecossistema - Cultura, Filosofia, e Pol\u00edtica\nAutores:\nFlavia Dias Fortes mostrar curr\u00edculo\nDaniela Rocha de Andrade mostrar curr\u00edculo\nroberta lopes arcoverde mostrar curr\u00edculo\nVal\u00e9ria Barros mostrar curr\u00edculo\nVanessa Martinez Tonini mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 15 \u00e0s 9:00 na sala 41B (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Essa mesa \u00e9 um convite ao debate sobre o feminismo no mercado de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o. Abordando conceitos como\ngaslighting, mansplaining, manterr  upting, entre outros, vamos analisar porque t\u00e3o poucas mulheres buscam uma carreira relacionada\na desenvolvimento de software e quais iniciativas existem para aquelas que j\u00e1 ingressaram ou pretendem ingressar na \u00e1rea.\nTrataremos tamb\u00e9m da import\u00e2ncia da igualdade de g\u00eanero no mercado de trabalho e de que forma podemos fazer a luta pedag\u00f3gica necess\u00e1ria para que ele se transforme em um ambiente mais justo e com mais diversidade.", "event": {"name": "FISL 17", "nickname": "fisl-17", "twitter": "", "url": "http://softwarelivre.org/fisl17"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-06", "filename": "as-relacoes-de-genero-no-mercado-de-trabalho-na-visao-de-uma-developer-feminista", "length": "48:18", "likes": "0", "recorded": "2016-07-13", "short_description": "Inscreva-se. https://goo.gl/NfsjjA As rela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero no mercado de trabalho na vis\u00e3o de uma developer feminista Trilha: Ecos", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/00xXdU-lJys/hqdefault.jpg", "title": "As rela\u00e7\u00f5es de g\u00eanero no mercado de trabalho na vis\u00e3o de uma developer feminista", "tweet_video": "As%20rela%C3%A7%C3%B5es%20de%20g%C3%AAnero%20no%20mercado%20de%20trabalho%20na%20vis%C3%A3o%20de%20uma%20developer%20feminista%20https%3A//codeandtalk.com/v/fisl-17/as-relacoes-de-genero-no-mercado-de-trabalho-na-visao-de-uma-developer-feminista", "videos": [{"code": "00xXdU-lJys", "type": "youtube"}], "views": "18"}