{"description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nEvolu\u00e7\u00e3o e futuro do uso de paradigmas no JavaScript\nTrilha: Desenvolvimento - Linguagens de programa\u00e7\u00e3o\nAutores:\nJean Carlo Emer mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 16 \u00e0s 9:00 na sala 41C (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Uma palestra sobre os paradigmas trazidos por bibliotecas e framework como Backbone.js, Angular.js e React. Conheceremos os principais conceitos por t  r\u00e1s de programa\u00e7\u00e3o imperativa, funcional e reativa. Por fim, teremos uma vis\u00e3o clara do quanto evolu\u00edmos e o que ainda est\u00e1 por vir na forma e uso da linguagem", "event": {"name": "FISL 17", "nickname": "fisl-17", "twitter": "", "url": "http://softwarelivre.org/fisl17"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-06", "filename": "evolucao-e-futuro-do-uso-de-paradigmas-no-javascript", "length": "52:12", "likes": "0", "recorded": "2016-07-13", "short_description": "Inscreva-se. https://goo.gl/NfsjjA Evolu\u00e7\u00e3o e futuro do uso de paradigmas no JavaScript Trilha: Desenvolvimento - Linguagens de ", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/OgRcgPLGv5I/hqdefault.jpg", "title": "Evolu\u00e7\u00e3o e futuro do uso de paradigmas no JavaScript", "tweet_video": "Evolu%C3%A7%C3%A3o%20e%20futuro%20do%20uso%20de%20paradigmas%20no%20JavaScript%20https%3A//codeandtalk.com/v/fisl-17/evolucao-e-futuro-do-uso-de-paradigmas-no-javascript", "videos": [{"code": "OgRcgPLGv5I", "type": "youtube"}], "views": "41"}