{"description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nFazendo Drupal com administra\u00e7\u00e3o em mente\nTrilha: Minieventos - DrupalCamp POA\nAutores:\nMarcelo Rodrigues da Silva Soares mostrar curr\u00edculo\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 15 \u00e0s 17:20 na sala 41F (40 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Drupal \u00e9 genial, mas recorrentemente temos usu\u00e1rios insatisfeitos com a interface \"muito complicada\", \"confusa\", \"dif\u00edcil\". Claro, para quem desenvolv  e o site, tudo faz sentido, mas a pessoa que vai administrar realmente o site dificilmente \u00e9 algu\u00e9m t\u00e9cnico na \u00e1rea.  Nessa palestra apresentarei alguns conceitos para se ter em mente quando estivermos construindo e pensando um site, bem como poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es para problemas comuns de UX.", "event": {"name": "FISL 17", "nickname": "fisl-17", "twitter": "", "url": "http://softwarelivre.org/fisl17"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-06", "filename": "fazendo-drupal-com-administracao-em-mente", "length": "28:23", "likes": "0", "recorded": "2016-07-13", "short_description": "Inscreva-se. https://goo.gl/NfsjjA Fazendo Drupal com administra\u00e7\u00e3o em mente Trilha: Minieventos - DrupalCamp POA Autores: Marce", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0ljmiFJKbY/hqdefault.jpg", "title": "Fazendo Drupal com administra\u00e7\u00e3o em mente", "tweet_video": "Fazendo%20Drupal%20com%20administra%C3%A7%C3%A3o%20em%20mente%20https%3A//codeandtalk.com/v/fisl-17/fazendo-drupal-com-administracao-em-mente", "videos": [{"code": "Y0ljmiFJKbY", "type": "youtube"}], "views": "6"}