{"description": "Inscreva-se.\nhttps://goo.gl/NfsjjA\n\nPrograma Minha Escola Mais Inteligente\nTrilha: Educa\u00e7\u00e3o - Inclus\u00e3o Digital\nAutores:\nVagner Vieira Schmitt\nApresenta\u00e7\u00e3o:\nDia 13 \u00e0s 13:00 na sala 41F (60 minutos)  v\u00eddeo\nDescri\u00e7\u00e3o:  Apresenta\u00e7\u00e3o do Objetivo do Programa:\n\nDota\u00e7\u00e3o de rede comunica\u00e7\u00e3o e TI nas escolas p\u00fablicas, garantindo, com alto desempenho, acesso a conte\u00fado educa  tivo, cultural, profissionalizante e recreativo, de forma integrada e alinhada com as pol\u00edticas do MEC, considerando a centralidade do professor e o estudante no processo educacional.", "event": {"name": "FISL 17", "nickname": "fisl-17", "twitter": "", "url": "http://softwarelivre.org/fisl17"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-06", "filename": "programa-minha-escola-mais-inteligente", "length": "43:08", "likes": "0", "recorded": "2016-07-13", "short_description": "Inscreva-se. https://goo.gl/NfsjjA Programa Minha Escola Mais Inteligente Trilha: Educa\u00e7\u00e3o - Inclus\u00e3o Digital Autores: Vagner Vi", "speaker_twitters": "", "speakers": {}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/sSJ8hA8pxOY/hqdefault.jpg", "title": "Programa Minha Escola Mais Inteligente", "tweet_video": "Programa%20Minha%20Escola%20Mais%20Inteligente%20https%3A//codeandtalk.com/v/fisl-17/programa-minha-escola-mais-inteligente", "videos": [{"code": "sSJ8hA8pxOY", "type": "youtube"}], "views": "16"}