{
    "description": "Wie du deinen Alltag mit Org-mode organisierst - Die K\u00fcr im Personal Information Management\n\nWir alle wollen im Alltag den \u00dcberblick behalten: Aufgaben festhalten, Kontaktdaten aktuell halten, Erinnerungen erstellen und Informationen ordnen. Das alles gelingt mit Org-mode.\nLetztes Jahr hat der Vortragende die technischen Grundlagen von Org-mode pr\u00e4sentiert. Dieses Jahr steht die Praxis im Vordergrund. Unabh\u00e4ngig, ob du nun bereits Ahnung von Org-mode hast oder nicht, erf\u00e4hrst du in diesem Vortrag, wie du deine allt\u00e4glichen Anforderungen mit diesem System meistern kannst. Dabei kann es niemals nur einen einzigen, richtigen Weg geben. Das Wichtigste bei diesem Vortrag: Aktive Teilnahme ist nicht nur erlaubt, sondern explizit erw\u00fcnscht! Der Vortragende bem\u00fcht sich, on-the-fly L\u00f6sungsvorschl\u00e4ge zu Publikums-Anfragen zu geben. Mach' dir im Vorfeld bereits einige Gedanken, wo du gerne Unterst\u00fctzung brauchen kannst. So k\u00f6nnen alle etwas f\u00fcr den eigenen Alltag mitnehmen: Bring your own workflow!\n\nhttp://glt13-programm.linuxtage.at/events/161.de.html",
    "favorite": "0",
    "length": "44:47",
    "likes": "9",
    "recorded": "2013-04-20",
    "speakers": ["karl-voit"],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/zR6Gy4YpfAo/hqdefault.jpg",
    "title": "A day in a life with Org-mode",
    "videos": [
        {
            "code": "zR6Gy4YpfAo",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "3324"
}