{
    "description": "Eine Konferenz zu organisieren ist viel Arbeit. In der IT Szene werden daher gerne Tools entwickelt, welche einen dabei unterst\u00fctzen. Diese werden oft auch zu OS, jedoch nur selten bekannt. Ich m\u00f6chte daher f\u00fcr alle (Neu-)Organisatoren einen \u00dcberblick \u00fcber Tools geben, welche bei der FrOScon und anderen Konferenzen, zum Einsatz kommen und sich bew\u00e4hrt haben. \nDieser Vortrag hat keinen Anspruch einen vollst\u00e4ndigen \u00dcberblick zu geben.\n\nCarina Haupt",
    "favorite": "0",
    "length": "01:00:14",
    "likes": "2",
    "recorded": "2016-08-20",
    "speakers": ["carina-haupt"],
    "tags": [],
    "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/GSnWhJvLtDY/hqdefault.jpg",
    "title": "Konferenzorganisation 101",
    "videos": [
        {
            "code": "GSnWhJvLtDY",
            "type": "youtube"
        }
    ],
    "views": "94"
}