{"description": "Was wir f\u00fcr unsere Freiheit tun k\u00f6nnen.\n\nBeschreibung:\nSeit rund zwei Jahren wird das Ausma\u00df der globalen \u00dcberwachung schrittweise bekannt. Ein Ende der Enth\u00fcllungen ist derzeit noch nicht absehbar. Konkrete Gegenma\u00dfnahmen sind Mangelware. Was k\u00f6nnen wir f\u00fcr unsere Freiheit tun?\n\nDieser Vortrag bietet einen kurzen Streifzug durch die globale \u00dcberwachungslandschaft und zeigt welchen Gesetzm\u00e4\u00dfigkeiten NSA, GCHQ und Konsorten folgen.\n\nDaraus ergibt sich dann, was Freie und Open Source Software und Infrastruktur dazu beitragen k\u00f6nnen, unsere Kommunikationsfreiheit wieder herzustellen.\n\nUnsere M\u00f6glichkeiten auf wirtschaftlicher, rechtlicher, politischer und zivilgesellschaftlicher Ebene kommen dabei ebenfalls nicht zu kurz.\n\nEs ist unsere Welt, gestalten wir sie.\n\nVortragender: Andreas Krisch", "event": {"name": "Grazer LinuxTage 2015", "nickname": "grazer-linuxtage-2015", "twitter": "linuxtage", "url": "https://glt15.linuxtage.at/"}, "favorite": "0", "file_date": "2016-12-26", "filename": "foss-vs-globale-ueberwachung-andreas-krisch", "length": "33:42", "likes": "0", "recorded": "2015-04-24", "short_description": "Was wir f\u00fcr unsere Freiheit tun k\u00f6nnen. Beschreibung: Seit rund zwei Jahren wird das Ausma\u00df der globalen \u00dcberwachung schrittweis", "speaker_twitters": " @AndreasKrisch", "speakers": {"andreas-krisch": {"episodes": [], "hosting": [], "info": {"home": "http://netzaffin.at/", "name": "Andreas Krisch", "twitter": "AndreasKrisch"}, "videos": [{"event": {"name": "Grazer LinuxTage 2015", "nickname": "grazer-linuxtage-2015", "twitter": "linuxtage", "url": "https://glt15.linuxtage.at/"}, "filename": "foss-vs-globale-ueberwachung-andreas-krisch", "recorded": "2015-04-24", "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/no3Wej0w3lg/hqdefault.jpg", "title": "FOSS vs Globale Ueberwachung"}]}}, "tags": [], "thumbnail_url": "https://i.ytimg.com/vi/no3Wej0w3lg/hqdefault.jpg", "title": "FOSS vs Globale Ueberwachung", "tweet_video": "FOSS%20vs%20Globale%20Ueberwachung%20https%3A//codeandtalk.com/v/grazer-linuxtage-2015/foss-vs-globale-ueberwachung-andreas-krisch%20presented%20%40linuxtage%20by%20%40AndreasKrisch", "videos": [{"code": "no3Wej0w3lg", "type": "youtube"}], "views": "39"}